12號係最後機會

9號100萬人出左黎 乜都做唔到
過左咁多年都仲咁on9相信和平理性非暴力有用
隔左4年幾 結果仲可以衰過上次
對家呢 好明顯有做晒準備 亦都睇通晒香港人

12號 會係香港人最後既機會
唔好仲咁天真相信一個極權統治下既傀儡政府
香港人 醒未

Those who wait to be freed do not deserve freedom

12號 一致目標 成功二字！